[1q題]幾個人裏面，邊個最瘦？

王小姐、白小姐、毛小姐三個人裏面，邊個最瘦

兩頁開估

李斯

錯呀柒頭，用下腦諗嘢啦

畀個提示你地，個姓係4劃

毛小姐
因為dodo 姐
miss.毛

有咩關係

留名等睇樓主出埋on9答案俾人屌到仆街

白小姐，
=白骨精!!!
西遊記有陳妙瑛做過白骨精，
所以答案係陳妙瑛
多謝

咁白一定唔係啦

陳國邦

長毛象獸

毛像瘦！

輕鬆 多謝大家

邊個
因為邊個最瘦

我覺得個答案真係唔算差

當然你地可以畀到個更高質嘅答案我都好

呢啲會唔會叫做冇肉而唔係瘦

有啲牽強
可以用試下

真係冇人識？

咁我開估架啦

答案係
毛腹消瘦（無福消受）
姓毛嘅腹部，即係肚部係消瘦嘅
所以毛小姐最瘦！！！

好野，我啱左

得3個答案畀你撞
撞啱咗有咩咁勁

都高質嘅 好過咩李斯
起碼都叫啱音
又唔會war變way

當然啦李斯嗰條垃圾真係不得了

個肚瘦唔代表佢全身瘦喎
你問邊個一定冇肚腩會唔會好啲